[PS4] Monster Hunter World (150）是但打句都中1001

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

香香香

留名

多謝兩位巴打幫我打
我打兩場死一場

唔緊要

頭香

新PSN係咪用唔到之前既存檔?

Save落手指？

有SAVE入USB 但用新AC唔比我寫番入去, 定係我做錯左

有冇擴3團
砌左套黎試裝

無死過

LM

返左去諗住換奶媽

屌你老母連噴兩下龍息

我有燈燈
打？

有冇團可以john

好撚陰濕，就算龍息避到兼打中我都唔會出大迴旋

打，今次試下爆角

好

歷戰滅族團
???小隊有冇人跟?

Join?

歷青打到攰，轉其他？

歷戰屍套+其他歷戰
落石位達人煙爆g

跟

開了 蒼火爆鎚

我屌 6個2金任都冇一粒寶玉

大家打歷戰青瓜用咩武器打
暫時成功率好低
仲要成20分鐘

+1

-2

淨係識擴3 未試過單挑

4格紫都冇人？

雙刀 銃槍
一陣試埋弓

-1

solo差唔多啦

掛住爆角，耐左少少

啱啱係咪有人貓冥燈

連hit囉 唔計

Full

太刀

發覺仲熔山龍玩儲力槍穩好多

齊角 我去整先

430hr

連貓車都要取代連登第一人

石仔一陣要點打

眠左先，擺爆彈，setup好晒就等我send emoji

之後一齊射擊龍彈，然後擴3

有位？

一開始眠完會放網穴，記住喺佢反方向射擊龍彈

淨係帶2種彈就夠？

我地洗唔洗放網/陷阱

擴同徹

佢郁嚟郁去就換徹

一開頭唔使，佢流口水攰果陣就幫手放下網穴

仆街得大銀

打緊咩

歷青

有無大細金團

仲有冇位可以跟

膚了

打緊岩賤

上天台🚬 爪皇ok叫我

Join有無曲

唔明 反方向

其實點解雙刀易打恐暴

大金

兩隻都無

姐係唔好係佢塊面到打掛 廢事俾佢咬

灰了

總之陣間行過嚟我企嘅企射擊龍彈

因為係佛爺嘅雙刀

我估係可以瘋狂洗腳洗到佢仆街再輸出

我都執陣毛先

清晰

白金左了 有無歷青團莊

行得了

ok了 9等了

執到個五格但兩人

唔使幫手控

屌你老母射錯眠彈

不過見佢12區出都想quit

唔係眠咗先咩

果度咁窄

卡住行唔到過到

係

又話12點白金

好運會繼續來

挑戰失敗 估唔到d cutscene咁撚長

個次序錯左，搞到佢起左身

姐係點

比佢秒

好難打

第二次眠慢左，搞到佢有機會攻擊

有無位等我來

十場未貓過

好似我地上次咁
眠左佢之後
每人都放地洞圍住佢咪得

係咪full曬

不如試下

因為我法國網穴喺佢攰果陣用會好啲，果次用撚左11個穴喎

有咁多咩
5分幾果次喎

不如你開 我in

可以呀 但我完全未打過
有擴既我

我都未試過擴

果場我自己都唔記得點搞

射兩輪子彈都唔死

都係唔係太控得住呢隻死人野

轉沖涼先

睇返條link

咁應該難d

無石

+1
就嚟要帶埋擴2

你地帶埋料入去合？

弩

我識玩擴呀 但未試過打歷青玩擴

帶徹甲，佢一郁嚟郁去就攞徹甲釘佢碌鳩

你唔係冇帶牙

擴2咪又係要用果實合

呢隻野真係消耗品狙擊者

唔合嘅話射得3粒

要帶埋擴2
射/合晒擴3
就射埋果幾粒擴2
之後射徹甲/滅龍

我啲常春藤就嚟冇貨

滅龍彈打佢個頭意外地幾痛下

冇記錯係1粒扣100左右

牙鳥

合緊徹

下次攞龍擊彈叫醒佢，唔好攞狙擊龍彈，痛好多

而家帶咗

屌咩我常春藤玩左咁耐都唔知有無執過100塊

有冇set快捷
set擴1同擴3

交易船有得買

啱先佢未過區前嘅流程就係完整控一次

巧爽

好多經

好想莊 快d搵人瞓教

開始明點玩

想食野，你代我控住先？

我打埋呢場搵野食先

我打埋呢場去買奶茶 你代我

我會攪衰 唔識控

達仔d宵夜咁了能既

個個都買嘢食
樓下得7仔

貢夜，邊度有奶茶

龍擊彈起完手洗唔洗射埋狙擊龍

agger

唔使，射埋狙擊龍就晒左啲時間，直接擴

m記涷奶茶

食咩都咁隨便 邊會有人比面

個個都食宵夜

今場畀佢郁左少少位

屌你佢死都唔轉區嘅

無回玉

再唔係帶回家玉，見勢色唔對路就返去補彈

回玉無敵時間嚟

食野sin，返嚟繼續

咁我solo條柒頭洩憤

試下砌套蓄力銃試下炸鳩條瓜先

咁我瞓先喇
讓個位比美欺

3格屍套
達人爆g落石
有冇人想打-3

仲有冇位跟隊

想打

沖完涼了 係咪有位

同班FD, 四人歷恐 最快5分17

個thumbnail想點

求code

邪教？

而家入 等

你地話我知要點打 帶d咩啦我驚曬你地時間

四人炸歷鋼 1分14

係, 3恐重1十字

砌完把恐弩冇機會試

cuming

gakki

快成咁

又full
單機算

你地咩區 是咪有位

如果報名先就你先既
但我唔知邊個拎左你個位

唔好踢我

唔知你地邊個打邊個

有個人quit左
你地睇下邊個入啦
入完就出發

我中文名

打住等啦

邊個入呀

-1 要入自己入

石仔達子陽光你地係邊

入緊

啱啱solo條柒頭
0貓 但慢咗1分鐘

買緊m記

係咪入左隔離區

恐怖龍活動任到幾時完

抄考下先

我地係6s個區到
你禁圖片

呢個PO? 唔見有喎

Envy巴打可唔可以唔好成日喺人騎緊龍既時候射閃

傾住計係輕鬆d

上個

你地番黎未

吹住水玩最開心

算 都係瞓先 聽日重要去交收

啱啱食完

回來了

無朋友

屌你地咩

Come la bb

好撚嬲 頭先放陷阱個下俾佢殺咗
明明可以12分搞掂屌

係咪打

話我聽典打

打左場頂唔似
要訓

好撚認同 我啱啱騎怪都比人閃返落嚟

打得

push
come
6sYEHyfEXunc

而家仲有冇人打歷戰恐暴龍？

抄考左啱先巴打條片之後順左好多

3分39

3分39 cls
頭先邊個話5分鐘

即刻save低條片先

石仔up片

up片好麻煩的，刷完再搞

我有一下3連利刃

打緊都唔知創造緊歷史

in 擴3 we trust

屌你老母邊個再喺人騎緊怪嗰陣射閃光彈我祝你全家連埋下三代都生性病

到底係點樣可以打得咁快

玩棍果陣

畀斧我jm9

屌你老母出劍英雄石未呀

me2 for噴射大劍

啱先飛起閃到佢仆街果下真係好好笑

麒麟細金

唔知做乜鳩第一次麻佢果陣用左成排麻彈都冇用
可能因為嬲左

我！要！劍！呀！屌！

玩鎚嗰陣

用激運1粒都無 如果係長槍磨真係嬲死

用激運之後fail仲嬲

頭先我一個淫賤回歸玉

擴3 fail都係8分鐘內既事
你磨足半個鐘咩都無既話

頂唔緊 打多場瞓

好啦

#metoo

美斯get到就快過3分37了

差少少就破記錄，笑撚死

點跟

屌佢老母臭閪 本身地洞已經少 重要曬鳩埋

@牙陽

屌呀，用激運之後3粒龍玉

我屌你老母臭閪 出兩粒冇粒係劍
屌！！！！！！！

打左三場一粒金色都無是咪要自殺

禾都出左甩劍

3分37心足了 由第一二場三喵

咁又係，對比起之前同呢度巴打攞長槍篤成廿分鐘，已經好癲

捉唔到都冇咁好笑
最好笑係柒咗彈句pokemon get

我改番走算 ho7

聽日再滅過
屌你老母劍英雄石

丫蓄力銃又幾過癮 企隻瓜腳底1炮就100

up下片先，up得好慢

鳩射都有得上鏡 萬幸

擴3射得中咪得

其實好多時真係鳩射
完全睇唔到個彈道係邊

睇返其實都唔係控得咁好

啱先pokemon get果場控得最好，可惜

又抽

屌我係條片入面都fail左 死左佢算

一陣仲有冇巴打carry歷青？

玩玩下班白金前輩去晒 做TA
叫我呢啲人情何以堪

有冇早團

三香

做咩姐你

我琴日同呢到d巴打打左場4分4x
4分耐好癲

想打歷青呀

想問個低能問題，係ps4 cap 左片or 圖，點樣先可以最快放到上黎

po fb

達子生化人confirmed

294臭

我都準備轉驚

有冇巴打一齊快刷普通青瓜 我有大量調查 順便大細金

諗住白金完轉玩duex ex 同bb

我星期四等埋架兩同痺龍就可以封驚
之後玩女武神3先，另外Nier特價四左未玩 Horizon DLC又未玩

冇左歷青個任

為咗令丙巴日日上黎玩
我地唔會俾你成功上岸架

？
假日限定

橄欖灰

唯有學埋mario大劍

巴打大大們笛有咩套裝武器推介

+

有冇講過個任幾時出返

契爺

個個唔洗訓咁

有冇人打鬥技

爪帝無訓 ？

琴日早瞓

青瓜係咪唔計大細金盃架

EDWARD話唔洗

歷青冇咗 早知琴晚玩耐啲

屌，得一陣歷青，食屎啦mhw

一星期都無又係on9

想問直接食菇類同食藥有咩分別？

如果返到去唔連線玩冇update到，會唔會keep住左個歷青仼架？定唔關update事架？

六 日 限定

預左架啦

咩係歷青任 咩係青瓜

唔連線點玩活動

diu, 歷青真心好玩，得果兩日

無啦星期一至五都係返工返學啦 capcoin=良心企業

復活節再出

今日b唔b

4月6號請早

諗緊可能3點鐘返到屋企 可以b一陣

好似用密碼排無限lv

隻walking哥真係幾靚

下係咩 咁我返去試下用我隻舊既 我隻舊既爆左一次機就無再打主線落去 可能要追一追

熊貓 打10場鬥技？

Yes 唔洗

琴晚唔小心訓左
你出左大火魚未

好 上集會等你

你係刷50場？

yes,揀最快既黎刷

jer 仔

今朝隻牛仔真係好撚驚

矛人挽拉只驚

話說sl煉金係咪有咩限制定乜

點解冇人講

因為我冇用
全部都刷翻黎

唔洗靠呀婆都齊珠啦

今日清假，有無巴打想依家打下？
未試過非朋友打，打乜都得，我自已有少量歷古。

強弓珠係咪唔存在

打左半打

爪帝

想問下你地用咩武打鬥技場只火龍

要上堂

兩個人用雙刀打到佢企都企唔穩啦

冇朋友

買唔買dlc好 想玩月光劍

陣間我可以同你打

真的嗎

V巴 打唔打爆鎚？想要獸龍幣

有冇人來刷大細金呀？

不過要同v巴打埋先

冇左歷戰青瓜有咩玩

打乜都得

強壁同解放珠先唔存在

等4日血洗瘴氣區

白金左就搵其他game 玩

見都冇見過

入左

150lv 兩樣都有
想要攻擊珠

其實大家會唔會講野架？我是旦開左D 任打住先

增彈

原來歷青得2日打

30號見

有無諗住打乜？

點樣拎易容券同點用？

打咩都冇所謂
但而家食野先

ps store
入game簡角色果版有得用

D救濟任全部區差1隻既大細金

了解，會唔會用咪架？
sorry 死左次

有冇嘢玩？

500HR未

Jerry600未？

唔升啦

300都未夠

豪姐表示：1分鐘內送歷青上西天

兩個癲佬

你都係

好 thx熊貓 我休息陣

知唔知咩叫歷青

南爪你仲打唔打

開團爆HR？

點會快得過爪帝 琴日都無人同我玩我唔想9升

想gun

你睇下envy幾多hr先啦

一齊爆到佢睇唔到車尾燈

我開左咪

打 想打擊龍幣

我唔玩啦
你地玩哂佢啦

你開

一齊玩啦

係咪09出擊龍幣

我打完把刀就唔記得了

禾陣間有堂

屌那星眼大睇過龍
當我冇講過

點撚樣GUN

你好似未打完50鬥技
因為我都想要幣

1區落穴放岩位真係輕鬆屈死

可唔可以話我知等我死左條心

未，有排都唔洗封驚

諗住射飛刀點知射到爆桶點知炸死左

你唔講以為佢撞爆

是咪打龍？

十分鐘冇人推Post

斷左

Yes la
差兩隻同鬥技場

冇人玩架喇

歷爪都冇埋

今次個歷古調查任 有冇人出到歷juno同歷奇撚既任？

Jerry話打跟住唔見咗

一個434
一個428
JER少 467
會唔會今日反超

有無人一齊刷爆燐龍寶玉

我唔玩住了 下次再打

巴打我唔打住 食下野先

剛剛同我打鬥技位巴打去左邊

hi 有無咩團打下

係我 但我要出去唔玩住了

我想打幣

個個都只少400HR
點跟

我得333

我岩岩300咋

加攻擊珠好定屬性珠好？

係咪想今日超過佢

求救，爆鱗細金到底點睇
下下要斷尾先知好唔掂啊

腳爭同人差唔多高

矛人同禾玩 巧難

屌牙 冇咗歷青
有冇歷古/鬥技
待組

繼續試，thxxxx

歷戰打唔打
未齊刷

其實2g 轟龍難打d 定歷戰恐暴難打d
lm 世界大戰

轟 1票

我揀金獅得唔得

禾刀想挽

都好 我有好多
hr13你地打唔打 我有啲hr13 4,5格

開左
???小隊

我都有啲可以接力

HR13冇靚珠唔啦
HR30我有兩版3格

開機先 打陣俾啲時間我去買飯

準備爆HR

宜家先25x
仲俾你地爆緊200hr牙

我20X 咋

都仲係-1
叫唔叫救難？

轟龍食陷阱硬直都還可以

臭jer

禾John

臭b棄驚？

最近玩bb 得閒先打幾場嚦咕

仲有無位

FULL

有冇擴3團

咁繼續搵細炸兩

其實我好似有啲4格HR30

唉，冇左歷青

轟龍肉質咁軟 易好多
當年太刀都輕鬆碌

打多場你開

灰
要4月6先可以炸佢老母

咁打多場等我一陣
我叮嘢食

我無哂data 岩岩先返到屋企梳啊

大家一齊轉玩BB

待組 想今日升到500

又爆HR

2G轟龍輕鬆啦
當年迅龍裝好屈

岩岩先100

待組

Bb

打爆左

典牙試唔試下可唔可以同你連

一定要

工三姐姐 打歷古歷戰 －2

Party 我手機冇電了

依家開一開試一試 想升500唔想比班癲佬追過我

john

都話me係偽娘

冰火雙刀客制吸血定會心

你party都唔講野既

我玩會心啊 因為我加埋6lv看破 4攻擊 弱特3 有100％會心啊

禾又玩

5分鐘後ok？

oj

禾玩力解

琴日訓左

其實你係咪食緊嘢

玩炎王裝？非常欣賞

搞掂喇
我順便覆埋email 幾重要

我係雅南中部條橋出面how左鐘 你試下用小共嗚入唔入到黎

唔好笑我
我都係剛剛砌左套裝出黎試
未玩過雙刀

係邊接歷戰恐暴龍個任?

完左喇

下屌咁快

等4月6

星期一個個返工返學

依度係咪學生多

廢青多
呢到有一個

廢青+1

＋1

要返工既廢青+1

打歷戰！？！？！？！？打到夜晚12點爆hr團－1

依度係咪全部巴打

區號呢

除左walking gor之外其他人都係絲打

屌咁撚快, 係打歷青先會有繃緊既刺激感......

有j絲打

夜晚要食飯 不了

成班廢青冇野做係到鬥爆hr 學吓小妹有返啲社交生活ok

打機真係慳倒好多錢

6sYEHyfEXunc

又話7點半先返

能迥避嗎 我怕了當那電燈膽

走左堂introductary course

收皮拉

等等我 2mins

要返工廢青+1

我都好想有男朋友

肥b咪你男朋友

絲打雖然你把聲好好j 但係可以入場未

隻700 牛仔

諗住今日跌俾人回收, 依家又賺到啦

求絲打講多幾句嘢

竟然朝早忍得住無放 佩服

求絲打 PSN 一齊芒亨

我都係訓陣先

多謝陳承龍, 佢話英國好似唔脫歐,美國又同中國傾緊數

先夠膽hold

小妹a0

掛住搵咪

咁撚勁 我隻388龜速向上爬緊

拖手仔plan幾錢

做咩死晒

係咪全部人都白金哂？

最貓得個個無貓到

無你把聲激勵士氣呀，快d講多d嘢啦

姐係sp

jer仔個邊有絲打？
巧想莊

無整雷弓裝呀

我咪絲打

個咪唔知死咗去邊

我咪絲打+1

有冇人幫打燈燈

Not sp not ptgf

想拎石仔仔片去隔離po串人

引隻macymacy狗出黎

仲打唔打

邊個post 古龍？

禾想打

邊條片？

里吾打拉？

#573
首席上香專家準備上香

我地琴日3分39搞掂歷青

辣殺
利申今朝走左堂advance course

重喺度

點gun

及時收返d本

等100毛上市

我諗我睇埋聽日應該放一手388鳥

Diu今日歷恐完左

???小隊 燈燈仲有冇人打

但你聽日放1手 星期四先有D 錢返黎
因為T+2 ,除非JERRY 你有額外錢
但100毛股票開始買賣日期 03月28日 (星期三)

係咪話自己歷古10分但歷青要20分果個

100mo一手幾錢

5格

我尋晚先更新

0貓嚟

個位有冇人架

有

紅筆哥嘅

梳

想問好耐
3貓叫3貓 2貓叫2腦
但1貓任會叫0貓？

姐係要今日放 ？我好少做買賣真係唔識 我呢d就係水魚

因為要強調0貓

佢招股1-1.2蚊 2000股1手
我諗佢2,3蚊掛

有幾千蚊閒錢有冇得玩

見緊工

華生

T+2
你星期二放,3日工作天, 星期五收市先收返D錢

但jer 你388 幾錢買, 依家升返260

加油 見d咩

牙達做乜就咁貼張圖出嚟

一手4000左右

但學生哥冇返工就唔好玩啦

咁姐係我依家放都已經星期3拎唔返d錢 ？咁我可能要問人借錢買

我唔係學生哥wo

學生妹

打錯
2日工作天
咁應該係星期收市

屌打錯哂

之前希瑪上市個friend已經叫玩 不過果時冇錢

買1手囉

2,3蚊 我當佢升到5,6 走都FATFAT LA

其實我想捉風漂

好難打，恐怖龍

大力得滯 sor
btw 三粒rare7 五格op

依家開户口開唔開得切?

咁好

仲輸緊10幾個％。。。其實你要我放我會揼春

但個啲珠已經有幾甩

星期三收市？

連登更新左有主題捷徑 追post好方便

我都覺

如果佢識將1001 link去下個post就世界級

學啲youtube爬話齋，得個快字，0參考價值，有撚用咩

屌我我都諗住貼

有冇人打燈燈 差3個殼

gakkibb不如唔好解散？

5格都係出RARE5同6既豬 幾時先有RARE8豬

5格最後

我用開匯豐已經唔記得

你上網睇下一通同耀才

手續費少

巧der

點睇街埸打到龍就死之後踢人

係唔係聽唔到我講野嫁

但毛毛星期三上市,你點都趕唔切

其實我未試過 係唔係＝變左斷線一樣？

嗚哇 要拎閒錢出黎了

岩岩有隻qq 牛 社長介紹好想入,但要儲定d錢去毛毛
冇得入

有無人獻張圖嚟做快速捷徑嘅icon

我應該2手抄1手睇情況keep

我用p1 mhw icon算

武器: 滅盡長槍
裝: 龍王眼A, 爆鱗身B, 爆鎚手B, 爆鎚腰A, 爆鎚腳B
護石: 攻擊3
珠: 攻擊x1, 體力x3, 其餘可隨意
絕對防禦，0貓20分鐘磨死歷青

Same

我借fd個户口黎得唔得 想玩下

你今日隻牛牛都升左幾格啦應該

我可能自己party 緊

仲係果個任黎 ?
我落左去買tea岩岩

想跟打 有無code

難怪啦

ok 黎緊 id 蝦蟆仙人

咁你問下個FD

0.21 -> 0.34

仲有冇人 -1

咁貼價 想跟

無瓶，返去先

齊左櫻火大細金

啱啱個隻大？
就咁睇都覺大

啱啱個任？

仆街
SOLO恐暴斷晒尾爆晒頭
準備捉得
有條撚樣入黎３貓左佢

jerry係咪想抽 幫我抽多手 ?

Jerry 巴打可唔可以add我入？？？

YES

真係以後SOLO要SET密碼

係 再前一隻係細

連續兩隻…

5格任奇效

無整咁多屬，點跟

唔踢佢?

長槍post都有罵戰🤣🤣

條友1打9

點樣幫你抽 贏左錢分比你既意思 ？

閃光彈都叫資料戰。。。

？？？ full左啦
可以叫newbie加你入去佢個隊

有無hr30打
齊龍脈石刷下珠算

但我隻牛仔星期五過夜, 我好撚淆

我隻牛回收價係398, 我信700 405蚊係鐵底

隻牛我都係跟社長買

入咗喇 但佢個隊長期冇人

如果學佢咁講
你尋晚打歷青直程叫世紀大戰添

jer巴如果小隊冇位就踢我走啦
我諗住休養生息到4月6先再玩

最鍾意入去睇人罵戰

龍屬都得啵

我發現得佛爺嘅大劍同雙劍post係清泉
不過雙劍post都冇人 何來罵戰

現充可恥

入去笛post兜個圈再講

谷爺好癲啊 佢個日跌到落405 我嚇到標屎

個有咪嘅headphone唔記得放咗去邊

依家十幾個武器post周圍走

棍po too

一開波估唔到佢貓得咁快
到想踢佢時佢已經貓埋第3次

到時我讓返位比你

你地冇野做就聽下陳承龍,佢唔係話可以100%信得過
但佢成日爆粗講股好正, 屌柒D youtube live d人

佢成日講劉華<<門徒>>句野
「不知道，我也不想知道。做生意講的是供求，有人買就有人賣。抽菸會致癌不一樣有人抽？我有做宣傳嗎？我沒有啊！又不是我逼他們的，我沒逼他們阿，關我什麼事？根本就怪他們自己！」

其實點解100毛會有得炒

本身想玩長槍,但見佢有罵戰真係唔想睇
跟住就唔想玩

兩粒玉

冥燈玉好閒

你仲洗唔洗打 我就齊左料

我志在r打

不如爪帝開隊新既 因為我都就黎要考試見工 唔得閒玩咁多

耳塞拔刀弓真係舒服好多

我開歷古到六點 有無人跟

比起兩位 我好似無乜打過

zenith巴打個位有人嫁

???小隊

你地用咩買一手股 一通好似好垃圾

俾返個位我啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我入唔到小隊

睇下夠唔夠人先

係巴打就冇乜所謂

所以我試玩2手咋, 再睇情況

我唔係極速短炒既用銀行買都無乜所謂

遠攻真係唔識玩 頭先玩嘢玩斬擊斧

你地唔係諗住買完一手,等幾日上2-3蚊放咩

寶可夢

夜D睇下有冇老手帶我打恐暴龍

仲難聽過粗口

我懶得去開戶口 又過錢又盛

我出咗5格 我開？

有位?

我就用匯豐,但手續費貴

用耀才唔錯

長揸放匯豐果d ok

細價,佐炒就 耀才一通果d

同求

full

有錢人懶D都有方法

終於上水

sad

太刀po邊緣人

歷史人物

蛤蟆係邊個 個位有人

開歷古到六點
夠四個人先開任

得閒都整番套拔刀弓 燈燈呀爆鱗都岩用
收武狀態禁住R2 瞄好就禁三角圓圈 收武 loop
落靶場玩一兩次就識

sor 入黎r打

今排見出面有POST話歷戰恐暴龍難打過古龍
搞到有D心郁郁想打

Trade一次都係貴幾十蚊姐

我特登砌重弩貫通黎打燈燈

啱啱法國自己條片出現喺隔離po

完呢場你開？
我開咗任先見到

入左 我係jeff

個活動完咗喇
同埋你把盾斧都nerf咗喇
4月6先出返

講恐暴龍個個post?

股票可以點入門?買書睇定上youtube聽人9up?

入左 我係你親戚

居然NERF左
NERF成點

重弩?

方便你開5格
快速完場

俾隊長
5格都係0貓

4格都唔要

入小小錢落去玩,玩過先識
睇書聽人講會199

冇玩一段時間居然連4格都要DETELE

nerf榴彈瓶
1個瓶由10x->8x傷
召喚gif

其實我連續被炸
前而後都炸彈

我老母教少少

跟住自己學睇少少圖(其實唔叻)
留意多少少新聞,(之前毛毛上市,同毛毛有關間媒體實會升,我就係之前入左)
睇下youtube live

因為我返工可以聽電台,我日日開住當電台聽

唔洗就google,冇睇過書

你地入任
我照去 搵街人一齊打

好彩都唔係弱左好多
應該都勁過一堆武器
E.G輕弩

我用了

m字頭出現了

愛因思坦

解唔到係咩意思

不過我都係用盾斧solo歷青最快

我辣撒太刀玩家要15分內先殺到

我偶像

要引啲癲狗真係好易

琴日本來上到12分
放陷阱個陣俾佢殺咗

太刀30分鐘

點解我搵唔到個長槍post

係邊度出現 想朝聖

最受歡迎武器po 長期第一版架

歷古設定果個

佢應該係block咗個樓主

個post真心on9

11分0貓 勁撚到
唔知用咩武

牙佛讚佢都要比佢咬

打幾分關你撚事咩，又唔係回緊你

好撚勁呀
睇到都濕晒

明明回緊啲講恐暴難打嘅傻鳩，又關你班賤種事 真係犯賤

我又唔係打TA，又冇話係最佳成績，做乜睇到餓狗搶屎咁呀

大神

癲

偶像 讚都比你反咬一口 真心癲

讚你勁都俾你咬
你都幾唔得閒

鬼唔望你中aids梅毒呀死雞蟲

咬得你痛唔痛啊佛仔？

口痕就食出牙餅啦，亂咬人好咩

.....
打屍套都過唔到
好唔好意思?

笑咗

成班廢青小圈子 當正自己陀地咁 講咩都要你管 咁得閒係咪咬老綜架

條友自尊心都幾低 人地講兩句都咁大反應覺得人地笑佢串佢

屌你地班死雞蟲 生性病打機會傳染嫁

劈得好興奮冇睇血

俾人quit u未呀柒頭

諗住救SUNNY點知自己死左

好毒

5格牙
Brw奇面族我屌你老母

咪係

系 就嚟出三糧

本身LOAD緊
冇啦啦脫離任務
仲以為斷線

好想block咗佢又想欣賞佢點發癲咬人

PrettyWeak

大神有爬文跟進我地啲生活

jer仔幾時帶我打?

我2貓

same

未睇過野狗周街咬人想欣賞下 sorry

你哋仲有冇5格？

唔好咬我我驚痛

似乎係暗戀呢個post某d人

我有7場4格

死廢青 社會垃圾 淨係得mh勁 但係都唔夠隻癲狗勁 唔死都無用

積極上進 生活忙碌 開口埋口屌人廢青既大神邊得閒Mon po
實係你搞錯

我有4格西任

原來細金黎 無咩留意

邊個開先？
驚開重複

我同緊基佬打 夜少少同你打

輕輕的我走了 正如我輕輕的來

其實你哋冇啦啦講人做咩？

求歷戰場join
Name: alison

我7場4格都係爆鎚 睇你地

估到佢會出現 話佢出現了得唔得

Go

佢都留意我地喇 我點可以唔留意返大神

我有4格 黑角/滅盡/風漂/西任

黑角

哦咁你哋鍾意啦 繼續趕客

西任係打咩？

下場開?

風漂

屌那星原來牙達係將男黎
我偶像

風漂/爆燐/慘爪

條友平時開口埋口就話人廢 無撚用
唔係留意下佢都有問題呀
係既話梳囉

全部打囇佢

無賭好耐了

我全都要

你串完人轉頭自己貓
你都係講就兇狠

合緊眼瞓

明既

明㗎啦

……點解你地仲未block條7頭

兩埸炎王
一大金一細金

唔好咁啦你地

仲斬 還返個陷俾我

我停哂手架

繼續定其他？

繼續

自己的任自己斬
係我斬嘅

因為想睇表演

因為想笑

係咪要抖下

俾佢連技

你地打一場先 我落街拎嘢

追我埋死角 出返嚟繼續追我

咁我都抖下先

好 thanks all bros

咁轉頭再開團

認真一問 連登巴打係咪唔習慣捉龍？

睇邊隻囉 廢龍/血少咪唔捉

浪費資源

舊時捉龍多d素材咪捉 依家都唔缺又夠打先廢事捉

唔打

慳時間嘛

唔打了?

我solo大劍果時會留黎練眠斬

Mag BB 首 《忍》好正

啲獎金接唔接得完架

新入手
以前無玩過mh

我覺得仲難玩過darksoul bloodborn
D人仔好似食左豬油咁慢
想問有咩武器介紹
Thanks

咩獎金？

???小隊

歷古

-2

重弩

coming

去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

隻歷戰青瓜咁快無咗嘅

三條友個調查資源管理所

武器依家野睇駕駛員架姐

聽講佛仔練緊用捕蟲網打歷青

weekend限定
再打等4月6

研究所大把錢

發達大計

推介用笛，打少個

我打咗十場左右一粒英雄石都攞唔到就無咗

真男人用笛打到hr49

以前覺得mh好易玩 原來咁撚難
大家都好強

返嚟
仲開唔開團

而家笛吹自身強化有加攻算係咁了
好似係15%?

紅筆休息 另外位巴打都走咗

咪又係低攻

dup番成套輸出裝落去其實一啲都唔輸蝕

sunny仔返到去未

幾時先有心眼珠呀

執緊腳毛喇

同唔同我玩陣bb

我未開新save 我係咪唔打到個boss冇得俾你召

原來畀恐暴龍啲龍氣噴中會封撚左武器屬性值

唔怪得之前射左成排麻彈都控佢唔到

thanks for carry
行開陣先

好似係 我過教父咋 不過其實係肥b想玩多d 如果係咁就算啦

有無人打爆鱗bb

卡關

我以為淨係封龍

想轉下驚緩衝下
Nier auto遊玩時間大概幾多
已經準備好睇故仔

有無用過恐暴笛 吹到上板面1800攻 幫到人吹防大體力UP又夠傷

有冇擴三

擴3做咩 冇歷青打啦wo

白已金，用咗60個鐘左右

日日都見你擴3

幾十個鐘應該可以玩到去e end
一定要玩到去e end
e end先係true ending

岩先小妹玩左弓啦 玩到手軟

但我擺脫唔到滅盡送高耳同20%會心

打到邊

4分半鐘用弓殺歷青真心癲

真係好撚勁 我要用成15分鐘

片呢
屌我打成20分鐘
好ja

幾驚冇人答
放心一定玩盡佢
劇情方面洗唔洗了解下啲背景先

有冇人同我打鬥技 差十場

差10場白金？

我第一次打普通青瓜用弓打左次貓頂唔順換左

唔洗，玩落對某d角或者梗真係好有興趣先睇返上集d故啦

回避衣可以當高耳用(既..?)
其實負會心唔會好差(負20%只係大概5%既輸出
只要你推返匠5 出到白斬而經係x1.32 比起藍斬多成10%有多
用埋剛刃hold住白斬 高白字既恐暴笛基本上全能
咁多把新武佢最勁啦

咁我陣間試試佢先

玩nier序章一開始彈幕已經卡關

唔好玩hard住先 同埋序章一死就要重新打過好麻煩 可以打完easy去到有得save先較返做normal 隻game hard係真係好撚hard

咁very hard呢

very hard好似係咩都一下打死 唔記得係唔係

散彈爆頭70+ 推到同龍矢差不多傷害點跟

我聽講係 淆哂底

1Q1場

好 禮拜四開始
有一個禮拜假

攪到我又想玩多次添 之前有諗過學出面個lightning巴打出個2b post

haha隻game好短 玩30個鐘夠完哂主線

唔洗同你地挽mh咩

bb開咗新ac
我直推主線算

gun

fps好低

係 要唔要召我玩

重置左咁我執啲腳印計唔計嫁

重置唔計

仲習慣返 成日禁三角攻擊

飲撚死你

有冇人有雌火西任救濟下我 刷極都唔出大金

隻狗仲難打過啲廢老

搵多兩個開俾你
好似有4格

邊樣型用邊樣

求跟

R2想跑變出刀

攝位

R1

早一分鐘接咗任 等我一陣

Come？？？

如果無其他有需要既巴打 想攝位

code?

琴晚既圖，大金火魚企係度會掂到後面度牆最高條線confirmed
Btw 導蟲可唔可以熄左佢

3位巴打come
好似有十幾場

已在???

開咗

屌你終於慣返
頭先打boss係咁禁三角

上面巴打係咪缺雌火大細，我有啲閪任可以開

岩啦唔飲水點夠打？

bb整樣仲複雜

有巴打開左任 唔該你先

求鬥技大會隊友
利申：廢J

今期九星調查任執毛執得好撚爽，4格3格一車一車咁嚟

點解我唔得既 我執哂成程都係得兩個2格任

岩賊西任有冇人要求

食埋飯打

著研究者

要
等我5分鐘

有冇人缺化石魚，我呢度有

都市傳說技(無用既

已接任，等你

1千香